某程度幫中資裝修只有象徵意義,根本唔係報仇雪恨

只係透過裝修中資黎向全世界證明香港人幾反中反共
其實根本冇報仇到雪恨
因為仇人根撚本唔係果D中資
目前近在眼前既仇人有美心集團,福建幫,黨鐵,CCTVB, 殺人魔警(特別係曾X輝)同埋各個包庇殺人魔警及瘋狂支持立惡法既共產黨傀儡政要